有冇人發覺呢張圖 係黃藍中坑c9之間廣泛流傳 仲要瘋狂討論

香港政府虧空公款?

勁多中坑係度瘋傳

仲要係藍屍

因為佢地持有匯豐股票 所以應該好care

測試熱門］大家狂推／正負評呢個post

快

冇

推

曝光